喱show開live啦 睇死你地照J貝依霖

今集傾譚詠麟同阿B
唔知貝依霖會唔會同反共杜反枱
不過四川人係愛國嘅
落到黎香港咪食兩家茶禮囉

大波妹好正啊佢企邊邊關我撚事

條核突臭雞都有人J?

我睇端兒好好多啦

有6000個人睇緊啦
證明大家都唔介意啦

撐你呀
班毒撚最鍾意滿口人義道德
轉個頭又偷偷地j